機場要人！！！

機場要人！！！

可以點入黎？

入機場手足可以睇睇，如果覺得講得啱，唔該幫推

p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

要你老母呀仆街，明明和你飛，攪撚到阻人飛，再到而家圍狗，叫人入去仲想叫人送頭踢屌鳩你

機鐵仲入唔入到？要人，快！

［正視聽］大家唔好再嘈啦

屌你老母啦仆街，仲設防線